https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=31


### [620] mikako  2001.07.11 WED 22:45:54  
新参者です。  
なんだか討論の渦に入っていきにくくてずっと傍観してました。  
一連の書き込み削除の話題について一つ疑問があるんです。  
私はその書き込みの内容を覚えていないのでよく分からないんですが、本当にAHを批判しているっていう理由だけで削除されたのでしょうか？  
「みんなが同じ意見じゃつまらない」とおっしゃっていた北条先生の公式HPの管理人さんがそんなことをするはずはない、と私は思うんですけれど。  
なんだか話の流れだけで管理人さんが「意見を統一しようとしてる」と、とらえている方が多いような気がします。  
  
顔の見えない「書き込み」での会話は実際の会話よりも話題だけが先走ってしまうことが多いように思います。  
でも、だからこそ事実を確かめて発言するのが大切なのではないでしょうか。  
  
新参者がえらそうにごめんなさい。  
早く昔のような、仲良く楽しいBBSになってくれることを期待しています。  
では失礼します。

我是新来的。
总觉得很难进入讨论的漩涡，一直在旁观。
关于一连串帖子删除的话题，我有一个疑问。
我不记得那个回帖的内容所以不太明白，真的只是因为批评AH的理由被删除了吗?
北条老师的官方网站管理员曾说过“如果大家的意见都一样，那就没意思了”，我想他是不会做那种事的。
我认为有很多人仅仅根据对话的流程就认为管理员是在"试图统一意见"。 

在看不见脸的“留言”中，与实际对话相比，话题往往会超前。
但是，正因为如此，确认事实后再发言才更重要吧。

对不起，新来的人很了不起。
期待着能早日变成像以前一样，友好愉快的BBS。
那我告辞了。

### [619] きら  2001.07.11 WED 22:41:57  
はじめまして。  
他の多くの読者さん同様　私もＣＨの続編みたいな感覚でＡＨを読み始めたところがあり　香の死にはかなりショックを受けて凹みまくったファンのひとりです。  
今ではなんとかＡＨも冷静に（とはいえ香を想っては悲しい表情をみせるリョウが切なくて仕方ないけど）読むことができて　毎週発売を楽しみにしています。  
書き込みを拝見して　皆さんもやはりこの作品に深い思い入れや複雑なファン感情があるんだなって改めて思いました。  
  
発言削除で揺れているみたいですが　作品を創られている北条先生・サポートなさっているスタッフの方々・そして多くのファンの方々　みんな根っこの部分は共通の気持ち（作品に対する愛情）を持っていると思うので　それを大切にしていけたらいいなと思います。  
  
余談ですが　今度のウツの新曲はあの『ランニングトゥホライズン』だと友人から聞きました♪  
これをテーマ曲にＴＶでＣＨスペシャルやらないかなとか  
密かに期待しております　笑。  
それから『still　love　her』からＴＭファンになった私としては  
今のリョウとこの曲がちょっとオーバーラップして切ないです。  
そうそう　去年（？）のウツのライヴでは『セイラ』のウツVer.が聴けて　同じくＣＨファンの友人と涙モノでした。  
話題がズレまくってごめんなさい。ではでは。

初次见面。
和其他很多读者一样，我也有像CH的续集一样开始读AH的地方，对香的死感到很震惊，是陷入沮丧的粉丝之一。
现在AH也能冷静地(虽然一想到香就露出悲伤的表情的獠很难过)阅读，期待着每周的发售。
看了留言，再次觉得大家对这部作品也有很深的感情和复杂的粉丝感情。

因为发言被删除而动摇，但是创作作品的北条老师，支持作品的工作人员们，还有很多的爱好者们，我想大家的根的部分都有共同的心情(对作品的爱)。我想如果能珍惜那个就好了。

说句题外话，我听朋友说这次ウツ的新歌是那首《Running to Horizon》♪
这个作为主题曲，在TV上会不会做CH特别节目之类的秘密期待着 笑。
从那以后从“still love her”成为TM的粉丝的我，现在的獠和这首歌有点重叠，难过。
对了去年(?)我和我的朋友（他也是CH的粉丝）在ウツ演出上听到ウツ版本的『セイラ』时，泪流满面。 
对不起，我偏离了话题。那么，那么。

### [618] 優希(明日から東京）  2001.07.11 WED 22:18:25  
キャサリンさん確かに・・・グラスハートめっちゃ美人だしねぇ。１５にしては大人っぽい。２８の私でさえあの色気ないです。うらやましい。これからの展開が楽しみです。でも毎週描いてる先生の苦労は大変なんでしょうね。明日東京に遊びに行きます。もち新宿行きます。中央公園も行きたかったけどそれは無理みたいです。悲しい。昨日シークレットサービスをレンタルしてきておまけのビデオ見ました。ちょっと嬉しかったです。

キャサリン，确实……玻璃心，是个超级美女。15岁却很成熟。就连28岁的我都没有那种性感。真羡慕。期待今后的展开。不过，老师每周都画画，一定很辛苦吧。我明天去东京玩。去新宿。虽然也想去中央公园，但是好像不行。好悲伤。昨天租了Secret Service看了附带的录像。我有点高兴。

### [617] けいちゃん  2001.07.11 WED 22:17:43  
ネタ解禁日・・。ということでどんな意見が出るだろう、と楽しみで明けた掲示板だったのに・・。  
こんな深刻なことになっていたなんて、ショックでした。  
みんなの掲示板、楽しい物にしましょうよー。  
  
今回のりょうの反応、うーんやっぱし。というかんじでした。  
すごく、ドラマッチックな展開（香だっときずき、マンションにつれていく・・とか）も期待したんですけどね。  
でも最近の人間くさいりょうは大好きです。今どきいませんよー、一人の女性をあんなに愛し続けている人。  
私は、保育所につとめているんです。いろいろな家庭があるけど、とにかく離婚は多い！現代の家庭がみえてくるんです。  
それをおもえばー。ね。  
キャラクターは香ちゃんが大好きです。今週も香ちゃんが出てきた。うれしい。ただあの香ちゃんは現実には見えるのかしら。せめてりょうにはみえてほしいなー。  
  
最後に。北条先生のファン同士、これからも楽しい話題で盛り上がりましょう。

剧情解禁日…。因为这样的事什么样的意见会出来呢，明明是快乐地开了的公告栏的··。
事情变得这么严重，我很受打击。
让大家的公告栏变得有趣吧~。

这次獠的反应，嗯，果然。就是这样的感觉。
虽然也很期待戏剧性的展开(香去公寓……之类的)。（译注：待校对）
但是我很喜欢最近的人情味。现在还没有人那么深爱着一个女人。
我在幼儿园工作。虽然有各种各样的家庭，但是离婚的人很多!可以看到现代的家庭。
想想那个吧。啊。
角色最喜欢香了。这周香又出现了。很高兴。只是那个香在现实中看得见吗?至少要让獠看到啊。

最后。北条老师的粉丝们，今后也聊些开心的话题吧。

### [616] ｓａｋｉ  2001.07.11 WED 22:14:13  
コトノハさんのご意見に、私も賛成です。  
A.Hの展開は結構、予想外だったんで、最初は私もえっ!?と  
思ったんですが、この前改めて、  
４年前ほど前のC.Hの単行本を読み返してたら、北条先生の  
「今、続編を考えてる。焼き直しはしたくないから、  
多くの読者の期待を裏切るとは思う」とのコメントを見て、  
あ～なるほど・・と思いました。  
やっぱり今回の展開は、香の死などで結構ん!?みたいな部分も  
あるけど、それはそれで新鮮な展開、これから北条先生が  
どう魅せるのか、とっても楽しみです！！  
・・何だか自分で書いてて、言いたいことが混ざってきた（笑）  

我也赞成你的意见。
A.H的展开相当出乎意料，一开始我也是啊!?，之前，我再次重读了4年前C.H的单行本，北条老师说「现在，考虑续篇。因为不想翻版，所以我觉得会辜负很多读者的期待」，看到这样的Comment（译注：是卷首语吗？），我觉得啊~原来如此。
果然这次的展开，香的死就没关系了!?那样的部分也有，不过，那个那样新鲜的展开，今后北条老师怎样的魅力，非常期待! !（译注：待校对）
··总觉得自己写着写着，想说的东西混在一起了(笑)

### [615] コトノハ  2001.07.11 WED 22:01:22  
初めてカキコします。  
  
削除問題については、  
色々な意見があるにせよ、削除せずにここに来る皆さんで  
徹底的書き込みあうのも、  
大事なんじゃないかとも思うのですが…。  
  
削除されていたカキコについては、  
私の考え方とは、全く違っていて  
作品の評価を、単なる嫌いという言葉で  
表現して欲しくはないし  
この作品に期待して、楽しみにしてる私にとっては  
絵がどうとか、リアリティーがどうとかは  
批判と言うより、ただの悪口の様な気がして  
読んでて気分が良くなかったのも、確かです。  
でも、その意見に対して、  
私は違う考え方を持ってるんだよ  
と言いたくて、カキコしようと思っても  
問題のカキコが削除されてたので  
反論すらさせて貰えないのは、  
掲示板らしくない様な気もします。  
あからさまな中傷以外のグレーゾーンの書き込みは  
ちゃんと論議してみたい…そう思ってます。  
楽しいだけの掲示板も悪くはないのですが、  
ちゃんとした論議ならもっと楽しいと思うのですが。  
む…無理なのでしょうか…やっぱり（汗）  
  
  
それにしても、ＡＨを読んでていつも思うのですが、  
冴羽さんの、喪失感やら  
自分に対する不信感やらって  
凄くよくわかるんですよね。  
私も母が入院中に心停止した時に居合わせて  
目の前で、命が消えそうになるのを見ていたので。  
（今は元気ですが、リハビリ中。）  
その時は、ほんとに後悔ばかりで  
何でもっと、こうしてあげなかったんだろう…とか  
優しくすれば、よかった…とか色々考えたし  
すごく、恐かった。  
だからＡＨを読むと、香さんの死が痛くて  
冴羽さんの気持ちを思うと、やっぱり辛くて。  
だからこそ、冴羽さんが昔のように、  
無敵だった冴羽さんに戻ってくれるのを  
楽しみに待ってます。  
  
ＧＨの過去のエピソードも、どんな形で北条先生が  
表現してくれるのか楽しみです。

第一次写。

关于删除问题，虽然有各种各样的意见，我认为对于每一个来到这里的人来说，不删除就能写得很透彻，不是很重要吗?（译注：待校对）

关于被删除的留言，我的想法是完全不同的对作品的评价，我不希望用单纯的讨厌这个词来表达。对于期待这部作品的我来说，画怎么样、真实感怎么样。我觉得他与其说是批评，不如说是在说坏话，所以读了之后心情不太好，这也是确实的。
但是，对于那个意见，我想说我有不同的想法哟，想写一篇文章，有关的文章已经被删除了，所以我根本无法反驳。 感觉不像公告栏。
赤裸裸的中伤以外的灰色地带的帖子想好好讨论一下…我是这么想的。
只是好玩的论坛也不错，但如果是正经的讨论就更有趣了。
唔…是不可能的吧…果然(汗)

话说回来，读AH的时候我总是在想，冴羽先生的失落感和对自己的不信任感我都非常了解呢。
母亲在住院期间心脏骤停时，我也在场，眼看着生命就要在眼前消失。
(虽然现在很健康，但还在康复中。)
那个时候，真的非常后悔，为什么没有这样做呢…温柔点的话，就好了…我想了很多，很害怕。
所以读AH的时候，香小姐的死很痛，想到冴羽先生的心情，还是很难过。
正因为如此，我期待着冴羽先生能像以前一样，变回无敌的冴羽先生。

GH的过去的轶事，北条老师也会以怎样的形式表现出来，真是令人期待。

### [614] リンダ  2001.07.11 WED 21:45:52  
昔、リョウは本当の「強さ」「優しさ」をスケベで隠しているんだと思っていました。だからこそスケベでもカッコいいんだ、と…。でも今のリョウを見ていると、これはもう通用しませんね。香の事で自分を責めるあまり、自分に救いを求める少女に背を向けて立ち去る彼を見ていると、彼の「強さ」は香の死と共に消えてしまったように感じます。それに引き換え「スケベ」なところは完璧に残っていますね…（苦笑）ひょっとして彼の本質は、この「スケベ」の方にあったのでしょうか？そうすると今のリョウはただの「スケベ」になってしまうかなあ…。これではリョウの魅力は半減。早く香の存在に気付いて、「強さ」を取り戻して欲しいと思います。

以前，我一直以为獠是在用色鬼掩盖自己真正的“坚强”和“温柔”。正因为如此，色鬼也很帅。但是看现在的獠，这个已经行不通了。看着因为香的事过分自责，以至于当我看到他背对着请求他帮助的女孩并走开时，感觉他的“坚强”随着香的死而消失了。相反，“好色”的地方却完美地保留了下来…(苦笑)难道他的本质就是这个“色鬼”吗?这样一来，现在的獠就只是个“色鬼”了吧…。这样一来，獠的魅力就减半了。希望大家早点意识到香的存在，找回“力量”。

### [613] ありあり  2001.07.11 WED 21:37:55  
はじめてカキコします。  
BBSは時々見てたのですが、寝ている間になにか起こったようでびっくりしてます。  
私も水曜日発売地域組なのでネタバレ解禁日設定には賛成ですが、意見というのはいろいろな側面から出てくるものだし、その意見は全て受け入れる太っ腹精神ってのが公式ホームページにはあってもいいのではないかと・・・。  
全容を掴んでないので何とも言えませんが・・・。  
  
やっと今日バンチ読めました！！  
長かった・・・一週間。  
シティーハンター特有のテンポがあってギャグがあって楽しかったですね。  
GH葉１５歳。で、りょうは何歳？なんだ？と考えてしまう今日この頃。  
今後ともよろしくお願いします。  
ではでは。

第一次写。
偶尔也会看BBS，但是睡觉的时候好像发生了什么事，吓了一跳。
因为是星期三发售地区，所以我也赞成设定剧透解禁日，但意见来自很多不同的方面，我认为官方主页应该以开放的心态接受所有意见…。
我不知道该说什么，因为我没有掌握全部情况···。

今天终于读了! !
好久了...一周。
有《城市猎人》特有的节奏和搞笑，很开心。
GH 15岁。那么，獠几岁了?怎么回事?这样想着的今天这个时候。（译注：待校对）
今后也请多多关照。
那么，那么。

### [612] ツバサ  2001.07.11 WED 21:30:02  
Angel heart見てると麻薬のように離れられなくなりますな。  
もしかして狙ってませんか？北条先生？  
何故惹きつけられるのか考えてみると・・・・・・  
1・街がリアル  
2・人物が胡散臭そうで胡散臭くない（あらゆる意味で魅力的）  
3・ネタの勉強がしっかりしている  
ああ！書きつづけていると幾らでも書けてしまふ  
まだまだあるんですが長くなるので×  
というわけで、責任とってください（笑）  
じゃあここらへんでSEE　YOU

Angel heart看着就像毒品一样离不开。
这是你想要的效果吧？北条老师?
想一想为什么你会被它吸引...  
1 .街道很真实  
2 .人物看似可疑却不可疑(无论从哪个角度来说都很有魅力)  
3 .素材学习扎实  
啊!写着写着，多少都能写出来，虽然还有很多，但因为太长了。
所以你得负责任。(笑)
那就写到这里 SEE YOU

### [611] ぺぎ  2001.07.11 WED 21:10:01  
こんばんわ、帰宅後一息ついてBBSを見たんですが･･･「削除」ネタで本当に考えさせられました。  
正直、「批判的な意見」は必要だと考えています。確かに、好きなモノを批判されるのは「痛い」ですし、読みたくないとも思いますが、全てが「肯定」されている状況というのは違う形で「痛い」よなぁぁと思います。  
それに、色々な方の意見が聴ける事が何より「楽しいこと」なんじゃないでしょうか???色んな視点を知ることも出来るでしょうし。  
  
\>MANAさま  
私もMANAさまのご意見に近いものを持ってたりもします。  
あの「すれ違い」には「おいおい」とも思う部分もあるので･･･  
  
色んな意見が書き込めるような公式HPっていう方向で進んで行ったら良いですね!!  
  
あまりにも中途半端な意見で申し訳ないです!  
これからもよろしくお願いいたします!!  
では（逃）  

晚上好，回家后稍微喘口气看了看BBS…“删除”的话题真的让我思考了。
说实话，我认为“批判性的意见”是必要的。确实，喜欢的东西被批评会很“痛”，也不想读，但在一切都被“肯定”的情况下，会以不同的形式感到“痛”。
而且，能听到各种各样的意见比什么都“开心的事”不是吗???也能了解各种各样的观点吧。

\>MANAさま  
我也有和MANA的意见相近的东西。
那个“交错”也有让人觉得“喂喂”的部分……（译注：待校对）

朝着能写各种各样的意见的官方HP的方向前进就好了!!

非常抱歉我的意见太过半途而废了!
今后也请多多关照!!
那么(逃)

### [610] アイアイ  2001.07.11 WED 21:07:26  
こんばんは、初めてカキコします。「削除」については難しい問題ですね・・・。連載開始直後は私も「なんなんだよー！」って思っていました。でも今はリアルタイムでＡ・Ｈを読むことができてうれしく思ってます。Ｃ・Ｈが連載していたころ、私はまだ小学生でジャンプの存在すら知らなかったから・・・。  
  
　今週もおもしろいですねー。「プログラフ」には驚きました。北条先生、移植についてかなり勉強されたんですね。実はうちの母親の同じものを飲んでるんです。身内の移植患者がいるせいか、（脳死からの移植ではないけど）他人事とは思えないです。  
あー！続きが気になるー。  

晚上好，第一次写。关于“删除”是个很难的问题……刚开始连载的时候我也觉得“这是什么啊!”我想。但是现在能实时阅读A·H感到很高兴。C·H连载的时候，我还是小学生，连Jump的存在都不知道…

这周也很有趣呢。我被「プログラフ」惊呆了。北条老师，你一定研究过很多关于移植的知识。其实我也在为我母亲服用同样的东西。可能是因为有亲人移植的患者吧，(虽然不是脑死亡移植)我觉得感同身受。
啊!很在意后续。

### [609] みやび（愛知県）  2001.07.11 WED 21:06:49   
相変わらず、ここのＢＢＳは早いですな、流れが・・・。  
バンチ読みましたよ～。なんだが久しぶりにギャグシーンをみつけて、ちょっとホッとしました。  
（たまには必要よね、うんうん♪）  
  
で、削除事件について私も一言！！  
ネタバレ以外のカキコを消すのは、いかがなものか･･･。  
そこらへんをきちんとしないと、終わるぜ、このＢＢＳ！！  
（・・・もしかして、ＭＡＮＡさんの意見も削除？？  
だとしたら、管理人さま、もうちょっと考えるべきです。マジで。「肯定的意見しか受け付けません」って注意書きでもしたらいかがですか？？）  

还是老样子，这里的BBS还是更新很快啊…。
读了Bunch哟~。终于找到了久违的搞笑场面，稍微松了口气。
(偶尔也需要吧，嗯嗯♪)

对了，关于删除事件我也说一句! !
我认为删除不是破坏性的帖子是个坏主意···。
如果不好好做的话，，这个BBS就完蛋了! !
(…难道，MANA的意见也要删除? ?
如果是这样的话，管理员您应该再考虑考虑。真的。写个“只接受肯定意见”的注意事项怎么样? ?)

### [608] ワニのばるぼん  2001.07.11 WED 20:55:43  
リニューアル前にも参加させていただいてました、ワニのばるぼんです。お久し振りです。  
何度もチェックしていましたが、なかなか再開されないので諦めてしばらく御無沙汰してたら、いつの間にかリニューアルされてた・・・・。  
  
＞MANAさま  
はぁ～・・・私も北条先生の作品の大ファンなので、こんな風には感じたくなかったけれど、あなたと同じように感じてしまった  
事実は否めません・・・。確かに説得力に欠ける部分もあるように思います。そして、もし大好きなリョウと香が登場しているのでなければ、私はAHをここまで貪り読んだだろうか・・・？という疑問も残ります。  
今の私は、GHがどう行動するかよりも、リョウの回想シーンの中で、香との甘い関係がどれだけ出てくるか、そればかりを楽しみ  
にしています。な～んかそれってAHである必要性ないじゃ～ん、  
みたいな・・・。  
北条先生ファンの皆様の中でお気を悪くされた方がおられたら、  
ごめんなさい！でも私も北条先生の大ファンだからこそ、こんな風に言っているのだとご理解ください。また来ます。

Renewal以前我也参加过，我是ワニのばるぼん。好久不见了。
我曾多次检查过这个网站，但是因为怎么也不Renewal，所以就放弃了，好久不见，不知什么时候又重新开始了。

＞MANAさま    
哈~···我也是北条老师作品的大粉丝，所以不想有这样的感觉，但不可否认的事实是我和你有同样的感觉。确实也有缺乏说服力的部分。而且，如果不是最喜欢的獠和香登场，我还会这么贪读AH吗…?也留有这样的疑问。
现在的我，比起GH会采取怎样的行动，更期待的是在獠的回忆场景中，会出现多少和香的甜蜜关系。什么嘛~那个不需要是AH嘛~，好像这样的···。
在北条老师的粉丝中，如果有人不高兴的话，对不起!但是正因为我也是北条老师的超级粉丝，所以才会说出这样的话，请大家理解。我会再来的。

### [607] ミラクルハート  2001.07.11 WED 20:53:54  
今のリョウは見ていてとてもせつないですね。  
胸が苦しくなります。  
どんなに愛する人でも四六時中いっしょにいるのは無理です。  
香の死はリョウのせいではありません。  
でもやっぱり「愛するものを守れなかった」と  
自分を責めてしまうのですね。  
心の傷は一生残るでしょうが、少しでもハッピーな方向へ  
向かってくれるよう、先を見守りたい気持ちです。  
  
みんみんさん、あずみちゃんさん、はじめまして。  
私も３０代の主婦です。  
同年代の方がいらして感激です。  
どうぞ仲良くしてください。

现在的獠看着很难过呢。
我感到胸闷。
再怎么爱的人也不可能一天到晚都在一起。
香的死不是獠的错。
但还是会责怪自己“没能保护好所爱的东西”。
虽然心灵的创伤会留下一生，但我想守护着他的未来，让他朝着更快乐的方向努力。

みんみんさん、あずみちゃんさん，初次见面。
我也是30多岁的家庭主妇。
能有同龄的人来我很感激。
请好好相处。


### [606] chikka(Eastern Shizuoka)  2001.07.11 WED 20:21:58  
先程こちらのＢＢＳを見ましたが、今日は「削除」ネタがかなり多かったです。「ネタの早出し」ならばともかく、「作品についての批判的な意見」を削除すると言うのはいかがなものかと思います。ここの他にもいろいろなＢＢＳを見たりしていますが、削除されるのは「悪口」や「卑猥」、「名誉毀損」などの表現はどこでも「削除」されます。ここで書き込む人は北条司先生のファンであり、「Ａｎｇｅｌ Ｈｅａｒｔ｣を読んでいる人達がかなりいます。感じ方は人それぞれですが、だからこそ｢いいもの｣だと思います。大雑把に分ければ肯定的、否定的の２種類ですが、その２種類にもいろいろな意見があります。「こういう風に感じろ｣とか「否定的な意見は受け付けない。」などという思い上がった態度では誰も読まなくなると思います。いろいろな意見や感想があるからこそ盛り上がって、それが売り上げ向上にもつながると思います。｢言葉の弾圧｣は結局は己の首を絞める結果になると言うのは過去のデータが証明しています。  
色々ときつい意見を書きましたが、とにかく皆さん、マナーを守って楽しくやりましょう。これからもよろしくお願いします。それから、今週号の感想に付いては後で書き込みます。  

刚才看了这边的BBS，今天“删除”的话题相当多。如果是“剧透的快报”倒也罢了，但我认为删除'对作品的批评意见'是不对的。除了这里，我还看了各种各样的BBS，被删除的“辱骂”、“猥亵”、“名誉毁损”等表达在哪里都会被“删除”。在这里留言的人都是北条司老师的粉丝，也有不少人在读《Angel Heart》。虽然每个人的感受都不一样，但正因为如此，我认为这是“好东西”。大致可以分为肯定和否定两种，这两种意见也有很多。“要这样感受”、“不接受否定的意见。”如果抱着这种自以为是的态度，我想谁都不会去读了。正因为有各种各样的意见和感想，所以气氛才会高涨，这样才会提高销售额。过去的数据已经证明，“言论的打压”最终会导致自取灭亡。
虽然写了很多严厉的意见，总之大家遵守礼仪愉快地做吧。今后也请多多关照。然后，关于这周号的感想稍后再写。

### [605] 葵  2001.07.11 WED 20:05:18  
　そういえば、冴子さんの呼び出しってなんなんだろ？香の心臓について、ＧＨについて何か分かったのかなぁ。  
　一週間が待ち遠しいよ～★

对了，冴子的来电是什么意思呢?关于香的心脏，关于GH知道些什么了吗?
期待了一个星期哦~★

### [604] 葵（もう、イイんですよね？）  2001.07.11 WED 20:02:20  
　一晩の間に削除問題について大変な事になってましたね。  
皆さんの意見はそれぞれあるでしょうけど、北条作品を愛してるという事にかわりは無いんですよね。せっかくの待ちに待った新連載ですもの。ＣＨを愛してただけにショックは大きいですが、ＡＨを、北条せんせを応援します。（かくいう私もＨＰお休み中に、AHに対してけっこう批判的なメールをココのお問い合わせに出しちゃいました。…あの時はすいませんでした…。）  
  
　やっとこ解禁！水曜日「バンチ｣の皆さんも参加しましょ♪  
微妙にすれ違いの二人。イライラ…。でも、リョウがＧＨを「（香として）感じられなかった」のは残念！やっぱり守備範囲外はダメってコトかな？「俺なんかじゃ、この娘の助けにならない」と言ったリョウには泣けちゃいました。それにしたって、リョウがＥＤになるなんてコト、あると思います？  

一晚上之间关于删除问题变成了很严重的事呢。
虽然大家的意见各有不同，但是对北条作品的喜爱是不会改变的。好不容易盼来的新连载。正因为爱CH之深，所以痛之切，但是支持AH，支持北条老师。(这么说的我也在HP暂停的时候，向AH发出了相当批判的邮件给这里的咨询。…那个时候我很抱歉。)

终于解禁了!星期三“bunch”的大家也来参加吧!
微妙交错的两个人。烦躁…。但是，很遗憾，獠并没有感觉到GH“(作为香)”的气息!果然在防守范围之外是不行的吗?当獠说 "我帮不了这个女孩 "时，哭了。即便如此，你觉得獠会变成ED吗?

### [603] 前川  2001.07.11 WED 19:40:58  
クーラーが効きすぎて寒い・・・。  
  
こんばんは！  
ネタばれ解禁時間を過ぎましたねえ～。  
削除問題がいろいろ議論されていたようですが、楽しくやりましょう、皆様！  
さてネタばれ時間は過ぎたのですが・・・。  
良いのかな？話して・・・。  
  
～今週の感想～  
とりあえず、「冴羽さん、何やってるの！？」  
って感じですね。  
グラス・ハートに香サンの雰囲気を感じないはずはないのに、出ていっちゃうし・・・。  
う～ん、本当は冴羽サンは気づいていなかったのかな・・・”Ｇ・Ｈの中の香サン”を・・・。  
Ｇ・Ｈと香サンが話している場面は極めて印象的でした。  
Ｇ・Ｈがはっきりと自分の中の香サンを意識していることに何となく恐怖感に近いものさえ感じてしまいました。

空调开得太冷了……

晚上好!
剧透解禁时间已经过了呢~。
好像讨论了很多删除的问题，大家愉快地做吧!
话说剧透时间已经过去了···。
可以了吗？ 说说吧……。

～本周感想～  
首先，“冴羽先生，你在做什么? !”的感觉。
玻璃心不可能感觉不到香小姐的气氛，但是却离开了···。
嗯，其实冴羽先生没有注意到吗···“G·H中的香”···。
G·H和香小姐说话的场面给我留下了极其深刻的印象。
G·H清楚地意识到自己心中的香小姐，这让我莫名地感到了一种近乎恐惧感的东西。

### [602] 沙羅  2001.07.11 WED 19:28:20  
毎週わくわくしながら見てます　昨日のパンチ見ました　今週やっとＲＹＯとＧＨ（香）に会えるんだと思ってたのに　てっきりＲＹＯは　自分の部屋のＧＨを運んでくると思ってたけど予想はずれた・・・（＾＾；　早くあの二人会わせてほしい。　続きが早く見たい！　また１週間が長いよー。　

我每周都很兴奋地观看  
我看到了昨天的Bunch  
本以为这周终于能见到RYO和GH(香)了  
RYO肯定是  
本以为会搬来自己房间的GH，没想到会有偏差…(^ ^;  
我想让那两个人早点见面  
想快点看后续!  
又是一个星期好长啊。

### [601] キャサリン（9号で少しショック）  2001.07.11 WED 19:18:43  
こんばんは  
買いましたよ！  
（バンチネタ書いていいのかな？）  
  
～優希～さん  
りょうが慌てるのも無理ないかも・・・  
だってG・H15歳に見えないもん。  
ドクの言葉「そんなに自分を許せないか？愛するものを守れなっかた自分自身を・・・」のときのりょうの顔、すごく寂しそうでした。それを見て私はすごく悲しかったです。  
やっぱり、りょうは前の明るいりょうの方がイイです。  
絶対に・・・  
  
ところで私は中1で13歳のGIRLです。  
でも、皆さんと話ができるように頑張りたいと思います。

晚上好
买了哦!
(可以写Bunch题材吗?)

～優希～さん  
獠慌也不是没有道理的……
因为G·H不像15岁。
Doc（译注：医生）说“你不能原谅自己不能保护你所爱的东西吗……”时，獠的表情非常落寞。看到那个我非常难过。
我还是更喜欢以前那个明朗的獠。
绝对……

对了，我是初一13岁的GIRL。
但是，为了能和大家说话，我会努力的。